香港老一代食哂福利同時代優勢，然後問點解後生仔唔捱得？

班窮撚廢老成日賴三賴四 又話自己果陣走難無學歷 又話自己生左仔要養仔先咁窮
首先依家香港既成功人士有幾多係有學歷? 同埋又無人逼你生仔 又窮又要內射又唔想墮胎咪抵撚你死囉
根本好多香港廢老都係完全無理財概念 食正所有福利同時代比佢地既優勢都爛泥扶唔上柄 做人又窮又懶 大多數廢老日慳夜慳拎哂去買馬仔同六合彩 一係就比大陸親戚呃去投資 然後問自己點解咁窮
呢班低等人種仲學人講咩獅子山下精神 根本最撚懶最撚垃圾係呢班人

不能同意更多

唔捱得咪唔捱得
食屎家陣好威咩
有得揀會想捱 ?

以前捱有可能有出頭天 但好多廢老根本係連以前都未捱過 月頭搵錢月尾就無哂 所以依家先咁廢

唔係撐上一代

人哋走難之前嗰時都係睇住上一代做地主幾大富大貴同你呻同一句嘢，到走難都未知香港依月個彈丸之地可以遍地黃金，否則都唔係叫「走難」。

當然年代唔同就妄下判斷現代後生仔唔啱，但你用全知視覺睇佢，梗係可以話無冷氣無醫生睇做藍領我都捱到啦，但當事佢哋都唔知前路係點。就咁批評佢走吓難嚟到捱完有收鑊就太輕視上一代。

講真話，唔啱聽歡迎負評。

你組織下自己先啦 你想表達d咩?

邊句睇唔明？

無話咩人生一定正確嘅。

點解班難民可以當正自己係主人？

到我地果代都唔知仲有冇咩老人福利

self serving bias

如果社會一直都係進步緊
理應一代比一代幸福
叫你地去捱即係倒退

係難民又點 唔知前路係點又點?
唔知 唔代表佢地唔係食哂時代優勢
依家係講緊呢班人好多窮既都係抵撚死 但又要藉口多多串番後生仔

到時可能同班後生一齊攬炒左了

射曬落人工島嗰陣依家班廢老仙遊咗十世

俾你更慘嘅下一代一樣批鬥你食咗呢代個「優勢」。

串後輩係人類通病，兩登十幾前都笑08小隊，今日08小隊笑00後，無謂夾硬扯去佢當年風光唔風光。

如果我做上一代咁我係死仆街 比人批鬥唔係應該?
強姦夠係男人通病 咁你係咪周圍去強姦?

我邊忽贊同上一代話後生仔？只係指出上一代後生嘅時候未必係想像中咁易挨。佢後生有無挨同老咗應唔應該批評後生仔係兩回事。

思想清晰d唔好玩槄草人！

我大概明你講咩，後生個輩無經歷過上一輩個時期，同樣老一輩都唔明白我地經歷同面對d咩野，只不過係老個班上左岸，講野都大聲d

無錯，所以要鬧係鬧上咗岸就企高地嘅心態，唔係指責人「咁易上到岸」！

見到依家d樓越黎越似籠屋就明啦，以前d工時有鬼咁長咩

槄你老母 咁你睇番我成篇文講咩先啦 成篇文都講撚緊老鬼批評後生仔

你同樣講到上一代係好廢